依排經常失眠,瞓唔到

唔係有失戀問題(我A0),可能為左前途&工作問題,成日瞓得2-4個鐘,精神同心理健康唔好

個心又成日揪住揪住,點算

憂慮症無藥醫 rip

我成晚無瞓過 依家好辛苦

白頭髮多咗

亂諗又唔會升職加人工，諗乜

我而家試工期,諗緊做唔做落去。

我可能有早期病徵

搵到第二份自己中意又岩做就轉
搵唔到咪做住先
只要唔好轉太密就得 hr會問
我自己依家都係咁

我已經唔寫落cv

搵唔到有咩鍾意做😂

咁就慢慢搵啦，成世咁長
屋企等你開飯就另計啦

咁就收工又一曰
幾好過
放鬆啲
俾壓力自己無用
笑下啦

巴打thx鼓勵